搵到懷疑公安/警察嘅情況應唔應該主動叫記者嚟？

見到今日機場搵到公安單野有感而發
如果再有類似情況，有記者早啲到，就有完整嘅coverage

錫春袋

黑警食全家

*死